[WOJ交易流言整合］2017-2018 NBA賽季討論區（97）

Details:

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

lm 花生

唔係返左高登咩

不多也

如果15勇繼續行落去

騎應該就無補強得咁犀利

Boston仲係IT9話事

如果係咁的話

鹿有機champ

成三點喇，訓撚醒未

可能KD過左Boston呢

Dllm

籃球=高分d贏

Curry同字母抵消

Klay= middleton

Parker>green+hb

淨贏Bledsoe

如果佢真係唔想再理okahomo city
應該呢家係綠血人了

而隊長就仲係jazz

你就繼續做隊長隻狗

Damn

我都好想知你個腦除咗 __ __ __ 平時係裝住Ｄ乜

屌你嘥邊

櫻花妹

1

gay 布funson

蝗今日正負值新低都冇人恥笑

蝗

蹝氣啦 占迷扮反占講嘢 跟住第二隻出嚟扯貓尾
呢度咪又係開晒PARTY咁唔理事實跟住抽
垃圾球迷行到邊都見到 點解剩係鬧其中一邊？

我皇lowlight

聽日癗對拓柒
輸左既話跌落第6

屌哂你地

我皇係今場正選最好表現

仲要俾你地笑

球隊大佬wo

Jones又幾醒，知道layup會比人扑索性入樽

碌返上第二頁頭發現
原來我響度有FAN屎 雖然我都唔知CAP我呢句嚟做乜

正選唯一雙位數得分

內你老母

有咩交易流言

RJ+Kennard換尖銳

好快就會有parker

Parker單換杜老母

東尼柏加定公鹿個位

有冇人覺得犀牛咁勁係因為3T
Taj Tom Teague

尖銳乜水

係咪活塞既rj

你google search咪知

唔係木狼咩

岩岩轉左名

最好用個兩件狀元換DENG同NOAH番黎
幫肥T重塑輝煌

真，Jeff Teague = Next Rose

魔術要左RJ 既話，Payton 點玩

Nba PG 市場需要極低，隊隊都有好PG

Deng 單換Kat 幫你重組公牛

真 以前d年老fisher一定無正選

kat呢d有攻冇守 打playoff多數唔掂
真係不如換deng係後備席到發光發熱仲好

單換Wiggins OK?
城城要留黎換Noah

換NOAH啦
NOAH既防守好有用

諗諗下得馬刺（搵tp接班人）有機會搵人pg

其他tank 隊就選秀搵仲好

日日能陪伴著我 公牛的群星
踏在漫長路憑畢拿 活在聯盟全憑著鐵
終於今年必去Playoff

調返轉活塞換完之後無正選級PG可以用喎

咁trade應該有後續交易?

馬刺俾個法國nash佢就得
差個曉傳嘅pg

唉屌返左工真係無得睇波

庇護工場係慘d

睇黎你地同事喎

唔係啊，我係狗醫生，每日要同d公公婆婆玩

kings 接替潛力狼位置

Ab0打番pg?

我自己就覺得RJ廢既

又未去到廢既，中規中矩囉

廢廢地但活塞貧攻

尖銳感覺會係fit隊波，但控球果part唔知會點搞

鼓佬係內線控

點解尖銳會fit隊波？
同harris ab0 三個人打兩個位？
（唔熟尖銳）

我相信就算話Leborn James 單換東尼柏加
馬刺都唔制,就算個心想換,都唔會實際行動

FF

真係想太多

二哥9up姐

反肥t班撚屌又柒，一季內由西岸尾4去到第4

Agger 刀吾g仲友咩巧反
隊入面仲有kat同見頂做assest可以trade
根本大把操作空間

係
下季謝夫鐵會大爆發拎MVP

肥T拎最佳教練

反lillard 果d仲柒

一季內由尾8去到第8(季尾)

我皇仲搵緊pg

屌咩
你試下我皇肯黎騎肯TRADE
馬刺可愛都可以俾你啊分分鐘
廢老鄧肯都仲可以攞多冠何況我皇

kawhi無乜可能郁 33同26歲差太遠
其他真係有機會比騎任揀

不過我唔信我皇會走

你一定覺得自己好撚好笑定喇

QAQ

果陣冇宇宙勇

我皇下季底薪投靠波波

咁應該俾人笑到面黃

Cavs仲有幾多把握keep住爭冠mode先

底薪加盟勇

所係以要老底就會直接去我湧

冇錯 搵波波去換都得

今年已經最盡啦

除非吾皇肯續攞網pick 換埋daj或白熊黎，唔係禾蛹齊腳又一次横掃騎士出局

換左其實都未必得啦
除非吾皇逼宮如果唔係留番個PICK好過

Daj係勁過TT，但同湧仲有大段距離

俾多個beal你都係輸

所以望禾湧唔齊腳實際D

Jer左勇半年仲唔夠牙

直接買斷加盟我湧

神啊 我願意用樓豬既生命換25斷腳收山

Jer 到樓豬你好番為止啦

天父爸B我願意用廢鳩雙腳換湧士名叔斷腳收山

TT入傷出返黎就基本冇贏過

負資產換DAJ 賺到笑

仲要等多2日先有垃圾76睇
到時再上水sin

淘寶刺真係好撚神奇
傷左半隊重屌得住

一堆綠葉肯搏肯拼，呢啲先係where amazing happen
加埋LMA上哂身，尤其係進攻好積極，半季都係靠佢頂住
但應該要比佢抖下 ，延長佢呢段黃金期到下兩季收成再衝冠

暫時D淘寶貨仲有貨賣

淘寶火都好勁

一件傷左 另一件岩岩簽
波波勁D

今日有咩波睇?

雷對拓

咁耐無睇OKC，牙龜都仲係咁撚樣

mock draft 新咖喱上咗第二，Doncic跌出頭五
另外Doncic生高咗一吋

Lonzo Ball

por仔學拜林打保齡

屌你老味 換撚哂nba啲垃圾ref 佢啦
真係鳩吹唔駛本

換左銀仔好柒過啦

Doncic咩事跌出頭5

佢想休息?

隊長復活啦

btw 隔離淘寶熱水半場領先西波龍10分

西書

我怕換左銀仔之後,

下一個會仲差,

美國野, 之前咪奧巴馬既, 成日比人鬧佢唔做野,得把口

點之換總統, 換左個特朗普,.當奴參. 佢真係坐言起行呀唔係齋講呀

但做D野出來............

阿龜助攻PG DUNK

熱水不嬲有貨.

DRAGIC 假假地歐洲球員TOP10 控衛

WHITESIDE 白邊七呎中鋒有身型, NBA TOP 5防守啦

配D 自由人, 六呎八九, 打PF SF.........

只要侍仔ELLINGTON生性外圍準, 唔怕同人打硬仗.

係咪怕人想家.

暑假自由身去LA我湖呀？

去硬喎放心

ibaka又同人打交

nurkic咁都入

PG持球上前場兼進攻得分
無傳過比隻龜

幾勁 動作唔花巧

melo不如返去坐算啦

岩岩助攻狙

點解要射得咁急呢

明明OKC咁柒，但到而家都仲係平手

仲要輸埋罰波比人

Pull up three

垃圾，我Jokic高佢十班波

Defozan

nikola joking

佢本身係一哥, 持球上場進攻下有乜問題

西書只係控球後衛同係球隊打耐D咋

華而不實既相反?

坐?

返NEW YORK?

定金塊?

因為實力有距離

Adams

3分線jap step

關羽鳩up完未

早霸王post

癗d防守

羅拔神一傷出 雷d防守柒足咁多場

我無出喎?

因為一隊波
本來三條友識守

ROBERT , GEORGE ＡＤＡＭＳ

而家無左件

本來三守五

而家二守五

失左平衡

好似nurkic硬朗d

其他jokic 完勝

外線無左隻大鎖 真係差好撚遠
上場對大腸輸好多open 3
今場對拓柒又係咁樣 完住無改善
比人猜幾下 換下防就走甩三分
點打呀

Jokic心理質素差啲囉，成日發老脾

黑癗

雷準備4連敗 黎緊對狼同埋蜂
bd好行夾唔送

好似仲慢啲添

D傳波串撚到咁就知藝術家性格

Wb

西波狼驚閪咩

有d雷守得唔錯既波 拓柒d人好似神打上身咁球球入 問心都幾灰

西波龍反cup

🐢應該會史上第一個連兩季平均大三元

雷霆真係好廢

個死人樣好似吸撚咗毒咁

熱火

熱水絕殺

熱火 斯波戰述

如果okc呢個陣比kerr/波波教
應該好睇好多

derozen差d入

斯波

俾斯波教都ok

Napier勁撚到仆街

上左東四

okc d波

準備三雙殺龜

熱火最尾set個play真係好勁

熱水8人球隊 咩事

痴線 咁嘅陣東4

淘寶火

波波同kerr應該都唔想教呢D咁令自己頭痕嘅球員

分分鐘過埋蝗, 蝗之後個幾場好難打

bench有1個傷左出唔到,1個同ibaka打交趕左出場

where amazing happen

東岸top3
垃圾塞
西波龍
淘寶火

2個拳王係到打架

斯波同少帥爭最佳教練了

waiters,t Johnson, winslow呢d core出唔到都打咁真係好撚on9

癗個ferguson正選打27分鐘0分

攞左最佳教練po冇運行

全隊roel player

Spo 勁到仆街

今年d新人好正

Winslow 傷完廢撚到

侍仲要傷幾耐?

今年好多新人一出已經有表現

波波表示以前rodmen都教唔掂

上年衝playoff果陣拗到left ankle但無做手術反而做物理治療,今次好似傷返同一個位,應該手尾長

好鍾意睇侍打波

原來佢係14pick

模板：鳩猴

今場數據差唔多

留名睇一陣又世界大戰

到底IBAKA一季要打幾多場交?

有冇人殺龜?

James Johnson 又係好撚鐘意打交

成撚日比人EJ

ＮＢＡ就係要熱血

期波last play 呃撚哂d人上3分頂 然後傳底角剷入去 神撚到

斯波*

魔術將謝天華放第六人，正選用Jonathan Simmons打4

Johnson holds a second-degree black belt and fought in his first mixed martial arts bout at aged 18. He has an undefeated record in seven MMA matches, while also holding a 20–0 record in kickboxing matches

咁咪小球

一大四細， 乞兒頭ＣＡＲＲＹ 全家

謝天華搭飛機遲到比人罰所以今場先打後備

殺龜係唔洗問嘅

trade了trade了

如果最尾ellington 傳比籃底olynyk就easy 2

潮HOT HAND 係咪假象黎

who is 謝天華

laughing gor

大天二

實力既表現黎
我潮要重返季後賽鳥

仲有放隻o係中路博人以為傳俾胡盧頂再打pick n roll

我gram一係唔射 一射三分就二中二

真kid

冇top5 呀

真kidd 定真kd...

both

buddy hield >>>>>>>>>>> ig

真kidding

阿龜差一個板就大3元
可惜

即係

隊友拖累

防底個隻比熱火中路拉入左一步
結果一接波直接一步過哂

入樽王

ok
佢叫laughing

賽后ESPN的雷霆記者Royce Young在推特上透露，雷霆球員拉塞爾 - 威斯布魯克在球隊的更衣室大門打開之前就已經離開了球館，並沒有接受媒體的採訪。

散喇散喇

趕住去Fashion show啫

唔洗沖涼咩

雷冇左ROBERTSON之後D防守原來係插哂水

GORDON

我龜要去花生秀做明模。

New York is also looking to unload center Kyle O’Quinn, so a package for Kemba would have to look something like this:

Charlotte gets:
Frank Ntilikina (4 years, $3.5 million)
Kyle O’Quinn (2 years, $4.0 million
Lance Thomas (3 years, $6.6 million)
Knicks 2018 draft pick (likely in the 15-22 range)

New York gets:
Kemba Walker (2 years, $12 million)

堅定流？

Walton好波

本來唔撐 但真係要炒walton 乜撚野調動黎

唔撚係呀
雙輸喎

其實兩邊都唔郁係最好

係就正了

ＷＡＬＫＥＲ 去樓弱。今年一定提升波仔外圍

唔係tank咩
教得幾好呀

個pick唔係比我地就比塞
湖完全冇理由要tank

100%流

Wall 邊值咁多野又唔係約

其實walton真係幾ok
只係佢套野根本唔岩潮用
擺番落湧到就fit.....

無Foul trouble打6分鍾就收起ball
唔講以為佢係四十歲老將

點輸呀又？

山貓多左內線替補。硬將
ＮＥＷＹＯＲＫ有好ＰＧ進攻。

幾開心就真啦

Lavar Ball 真係唔係鳩UP. 禾少啲輪換睇到我....

Walton d 換人真係頂級...

睇你咩角度睇囉
提升戰績上係既
但蜂唔駛煩大約續WALL定唔續好
NYK有件打法叫吸引既

發覺 Ball 仔一起手三分全場D閃光燈多到

法國仔幾好

波打法太傳統。， 唔夠潮

要進攻型ＰＧ先啱我湖
一場起碼廿分啦

以為bust
原來防守幾勁

岩晒clifford

Ntilikina 我覺得好岩NYK多過WALL囉
唔駛爭球權,可以力狂POR仔進攻

問題wall 完全唔值咁貴

NYK唔輸啦

wall唔係真係咁差

反而睇唔到黃蜂點解要trade

其實ingram點解個嘴唇成日都咁鮮紅色?唇膏定係血?紙紮公仔咁

依家隊隊尾段班都叫價高

下年完約要換唔係今年幾時

法國囝之餘仲要補pick

咁小牛真係汁撚到,咁樣選dsj發達

屌你呢球差啲上shaq

計assist??

計啦, 擦板

正路個pick好大機會lottery protected

Ball 真係好有作用

不認不認終須認

豬隊友呢

Wall 唔差

但nba 不缺pg

駛咩出咁貴

再者紐約都係重建姐，唔急要換

只係有pg同冇pg嘅分別
1同0比，個分別好似好大

賣Ntilikina

下場打輪休刺唔怕啦潮

其實正路
紐約得鬼閒同你養仔

咁快打定底

幫你講定：讓半隊輪休都嬴

nyk重建個base 都係度 法國仔同por
換走一件又想點

唔養 想做乜 劍指FINAL?

換完wall 又係playoff 一輪

唔換又係playoff 一輪

換走個後生有潛力

你有冇睇波

仲叫養?打緊正選啦喎,又唔係無得用

賣飛囉
WALL加POR你賣飛都夠食啦
仲分分鐘做到PLAYOFF常客點解唔換
不過唔駛出咁多係真既

雷霆記者：威少在更衣室門打開前已經離開球館

虎撲1月10日訊 雷霆今日在主場以106-117輸給了拓荒者，賽後ESPN的雷霆記者Royce You
ng在推特上透露，雷霆球員Russell Westbrook在球隊的更衣室大門打開之前就已經離開
了球館，並沒有接受媒體的採訪。

本場比賽，Westbrook出場了35分鐘，20投7中得到了22分9個籃板12次助攻3次抄截和2次
火鍋。

因為冇backup pg
就係咁簡單

ny咩人腳都賣到飛
洗鬼要walker

Madison TANK緊都會爆場啦,同LAKERS一樣

Ny 核心都有

慢慢少修少補等Noah 完約得啦

ball 6中0

7中1終於

好正常
平時贏波會走去對面bench串人
輸波就手都唔握第一時間走人

佢唔會差得過法國仔先啦至少
實際上係一個新仔加個PICK換一個勉強叫全明星邊緣
戰績又好球市又好點都有正面影響啦
除非你話法國仔未來一年就會勁過佢就另計

rondo 真係痴撚線

2:37 同2:55

兩球

唔會上咩top 10之類

但你睇得出佢真係靠視野同傳波技術高人一班而為團隊輕鬆入球

比起撞入去分波難好多

wb vs suns bench.gif

成隊說明書係佢手

差1個籃板就三雙 難怪咁𨶙嬲

go home nigga

同刷唔到三雙
Between賽季去到一半
Po隊都大部份成型

認真咁講. 成隊潮我諗得 Ball 跟到 Luke Walton 套戰術

咁LUKE仲用呢套戰術係咩玩法

成日都咁話
Luke唔係冇料
係成隊除左波都跟唔到佢個腦

勇套玩法

但全部都係破產版球員

啫係LUKE＝NBA哥迪奧拿

咁又唔同
哥帥啲人一廢就走
Nba哥帥係lbj就真

咁SIMC咪仲啱

wall 走撚左的話 我猴走撚硬
同堆新仔打波 浪費時間
佢今年仲要回春

仲要ball都無curry個種射術
根本draw唔到防守好多attention

等Steve Kerr 退休正式接管湧

Kerr都就玩完

佢好似身體唔多好.

屌

身體唔好又係馬刺D債牙

波不論係湧同箭個體系都會如魚得水.

刑天對勇既痛恨就有如我對馬刺既痛恨
最好可愛出黎還多幾次息

你老母一定後悔生左你

Ingram 咁都炒....

垃圾唉豬空晒都炒

去馬刺都得
馬刺你唔撚射都好
都會打到

刺唔打快, 發揮唔到佢最大作用.
同埋要有多D隊友拉空波仔先切入到.

其實阿波好漫， 似ＫＩＤＤ

刺快左好撚多架啦其實

牙波可以當一個識傳波既murray咁用

咪撚理佢

T1新秀只係識傳波既MURRAY咁算唔算水貨

大家咁話

第一年已經有傳波有防守仲有籃板球仲想點

牙波仲有速度，籃板，BBIQ.
仲有專屬鞋喎

仲一個MVP老豆

仲有佢steal 係新人頭三位。
Block shot 都見唔少啦。
樣又靚仔，女朋友又正

仲有成4秒洗唔洗咁射

聽到講波佬話2 秒呀師兄

Kuzma 而加 chok 曬個大佬款咁既

希望三年內入到all star

牛靚傳喎

電視個鐘錯?佢起手果下仲有4秒幾

你睇我最後果年呀？

Ball passing vision 都幾超班相比 d rookie

佢最大賣點來.
如果佢發展到外線穩定少少同過到人真係好FIT

明顯啦 無人擔心過佢傳波

如果唔係佢個射姿
我諗佢應該俾76 pick左

都係個句
射波都唔知幾多新秀死係呢到
至於過人以佢身體質素

豬仔呢

唔會啦
牙豬賣既係全面
況且佢大學有射波關咩事

正常射姿都係pick富啦
富d射波又好好多咩

佢身體好差咩 我覺得算係咁.

豬仔係SG來

死湖狗

幾型

新仔突破一向主要靠身體質素為主你睇下依家就知佢有冇啦
除非你話佢練到好勁既用節奏過人囉

未傷前係sg版安東尼

竟然仲有人未block 關二哥

揸1St pick 76冇可能pick ball
3rd in case 湖唔pick ball先有機會要

牙波

block左佢少好多野笑
你地唔識玩

有眼光嘅一定我首選

結果pick左件bust富

我意思係希望佢係用節奏果種啦.
希望佢發展到之嘛

富bust左架喇

一屆bust曬頭兩pick

You 天花板 唔夠高

竟然仲有人未block姏xxxx

拿

第一場輸比大飛比人抽

Av 拎潛助攻黎講比人抽左成個月

冇乜可能

Pp都唔夠高係咩講法

無去過第二隊workout

肯定唔會係狀元就真
唔係安爺爺做咩要換PICK

pp好撚勁咩而家

知道76同湖 唔需要小前 要G

Pp唔係有個冠

地位未同Melo咁上下

咁係抽av咁都可以打飛機姐 老實講佢傳波一定係最top嗰幾個

問得呢句好打極有限

melo

冠MELO都有啦呢季, 西冠

豬閪天花板高咁多

有名你叫the truth 唔撚勁?!
講勁一定勁撚過Anthony pg jb

波

未來人？

咁個陣牙波最大既risk係驚佢個射姿會搞到佢射唔到nba 3分姐
sport science有講過下

佢比呢堆人叫好在有冠咋
你試下唔計座冠

我唔同意

Pp比波士頓fans 屌爆個陣你未睇波呀？

差5分1籃板

鳩UP, SOR

雖然覺得pp 勁

但有名你叫the truth 唔撚勁係咩論點黎

mj 唔係有冠地位同Brian Scalabrine 咁上下

差5分

好明顯未啦

MJ就算冇冠都四座MVP十連得分王
ALL NBA TEAM個堆一堆仲有個DPOY
點咁上下

差5分要再打多 3 節 又 5 分半鐘

佢同獲加射撚到比fans 叫爛

兩個3分夠數啦

啱啊, MJ如果無上面堆野, 都係同 MELO 咁上下

認真講PP好過獲加既

咁佢事實係有冠
依點冇得講...
佢仲要係fmvp
主力 champ + fmvp
上面堆人有冇 ??

難分真與假

你真係要講PP同MELO
PP除左多座組巨頭既冠
仲有咩優勢可言

有稱號=勁
呢度最勁一定係四大天王之首姏xxxx

少煮都叫左手curry啦

咪最多勁半個馬鼻

牙豬牙波點都會係top2 pick架啦

潮人真係想賣牛?佢唔差而且岩用

Melo 後生起碼無試過帶隊tank

又黎話冇頭5 pick架?

有名你叫the white mamba 唔撚勁?!

我話牙波係正常射姿既話有機做1st pick姐
幾時變左無top2

Kuz

有名你叫夫子唔撚勁!?

又唔想比正選佢打 又唔想高價續 睇怕都賣得

打錯字

ball wide open 3 air ball

Air Ball

Ball真係好似打養生波咁
行行企企但係啲交波又真係好靚, 吹佢唔漲

唔夠力，練

上唔到三雙啦

波仔想上但係踩錯腳

真係好似KIDD
不過係臨退休個陣

lbj

KCP 似返個球員了

湖粒波係咪無氣呀其實，個個都拍到咁

波又神STEAL

牙波咁都唔自己上

明明好後生但打出嚟好似老將咁
好似看破人生咁, 一啲火都無

但佢打得幾好

top 2 hield 打成點

今日又要吹奏波

佢似係拼圖唔係主將

條傻屌咁識波

出黎評下啦

唔論奬項，如果比較起步點Melo>pp事實
Melo出道可以話係完成體，進攻萬花筒，相反pp就算係慢慢進步，進攻技巧變化唔多但幾招就夠殺曬 ，全盛時期講統治攻防兩端都不為過。
總括黎睇，我認為pp>melo，進攻兩個5 5開，防守pp>melo。

有場均十幾分廿分就係頂級拼圖甚至完美二佬
冇既話佢處境應該同依家RONDO咁上下
會好撚尷尬

牙波最屈機係得1個to d decision 真係唔錯

佢打起上嚟真係似rondo
無得分手係身邊或者識走form ge 綠葉都幾大件事

thats my point
當初佢地話要pick 佢個所謂franchise player
我先challenge

統治攻防
點統治法呀 對比melo咋嘛
但淨講攻都唔見得真係55波啦
防守就係好過melo既

1to 1pf
11 ast 5 steal

呢家fing 下fing 下都avg 緊十分場，上季ig 都係得9分

我就真係唔擔心佢打多幾年都拎唔到16up

守波黎講，兩個都唔叫好囉

melo假假地都叫得分王

melo條友簡波打姐,佢後生對吾皇要守都守到

PP個一冠真係令佢俾人吹大左好多

我擔心呀

我驚佢比盡都係15

真係好睇佢嚟緊暑假有無咩大突破
如果唔係佢老豆, 以今年新秀嚟講, 佢都唔算好突出

下

咁都唔突出 點先為止突出

應該講頂級防守者，雖然防守數據唔太擔眼，但橫移速度、預判、力量等都算上上級。

係豬仔傷左姐

點樣叫唔計獎項呀
pp fmvp + champ
melo 咩7都冇呀
進攻唔係多路數=勁
最緊要穩
講攻都係pp= melo
但防守pp>melo

能力,獎項,榮譽都輸撚晒
可以有咩講??

J死人牙

同期Tatum, Dennis Smith, Kyle Kuzm, Mitchell, Simmions會唔會更加有話題性

有冠你可以話係痴
但佢有冠同時再+fmvp有咩好講??
真係痴撚線....

玩咩Ching

咁Billups係歷史第幾控衛

而家就係講能力pp係咪真係>melo都有待商榷

咁二姑係唔係勁過PP?

開季邊有人會估到BALL一入NBA就會打養生波架

另一邊閪咪一樣

但BEN 係度屈錯位, HEAHEA下又拎好多分.

不嬲講能力

碌番最頂都係話pp如果無個冠同Melo 差唔多

一個真HEA唔剷
一個只係剷都剷唔入射又唔準咪傳下波算

cls
你自己搵下史上有幾多新秀可以單季平均10+7+7先
係Ben份stats on paper 仲好先令ball冇咁突出咋

交手: PP>MELO
得分能力:MELO>PP (得分王，PLAYOFF PPG 25:20)
NBA地位: PP>MELO (FMVP)
其他籃球地位: MELO>=PP (雪城+奧運)

打和SUPER

暫時黎講唔會差得過 Lillard, Ki, Wall

其實上面有人話08個冠令PP比人吹大好多真係冇講錯
甚至個Fmvp係咪應該比佢都有唔少爭議

所以咪話今年嚟講囉
又唔係話佢垃圾

朵: 真理>甜瓜

又點都唔會係打和FMVP點都可以令佢高番半個馬鼻
不過MELO假若打多幾年攞到個三萬分咁就可能高番佢轉頭都仲得

冇冠之前佢俾人低估
有冠之後佢俾人高估

melo allstar外套.jpg

iggy>pp>melo

ON9, JAMES唔係有冠, 地位夠同MELO差唔多

無睇波
raptor對heat搞咩咁火

iggy>pp=KD>melo

你食撚左4個MVP呀

KD有MVP

DLO>IGGY>NICK YOUNG>ELSE

護占騎士團

All-time per36 team

Anthony Bennett> all

仲屈鳩我四天王之首喎
我唔解釋啦

佢份stats點會唔突出
只要唔同Ben比

iggy 點會>nick young

晚晚比nick young 騎wo

你係占狗入面個地位
同kobe係湖個地位一樣
乜都唔使做都係首領

一方有難，八方支援 占狗空群而出

this sentence real

我收錢咋-,-

成班出哂黎幫吾皇含

痴線
有證據我迷占未

最後邊個飛邊個

占狗post不意外

笑死

拿，唔關我事架

睇數據唔太突出係真 但啲決定同傳球做得好 新人超晒班 你有冇睇波

夾硬做話題 黃有kobe 綠有pp 姐

公道d講，其他人講既點算係證據

我講就係啦
臭雞=jim9

完全唔係個皮啦下話
你攞KG黎都叫勉強同級（當年計）

其實係比而佢係綠軍效力咁多年
唔似某人咁一去組巨頭就搶大佬位黎做

dllm
我早兩日幫IG講說話
係咪=我=IG狗

兩個拳王打架

你不嬲都係湖占大隊長

NOT IGDOG BUT LADOG

早排我幫西書口係咪又代表我雷霆狗／西書狗

能不能繼續對我哭.......對我笑......對我好.......

上面咪話咗佢打得唔差囉
同同期其他主力搶分新秀嚟講係無話題性呀嘛

Mitchell, kuzma 同 tatum 呢

你淨要睇得分都無野好講

你自己搵下，咁多年黎，新秀季有15+PPG多
定有7+7+7多

10+7+7

值錢就值錢在呢d位

其實都岩
10同7冇分別，史上拎到依份stats嘅唔計今年
得大O同Magic

假如Wrongdo passing vision lv99
ball有幾多

印象中mcw 16-7-7?
定好似差小小

10+7+7有三個

Oscar Robertson 30.5+9.7+10.1
Magic Johnson 18+7.3+7.7
Ben Simmons 16.9+7.5+8.4
Lonzo Ball 10.2+7.0+6.9

15PPG超過100個

16 5 6
not even close

btw 最衰都係76人，又害一個巨星

16.7+6.3+6.2

如果放寬到10+6+6嘅話有5個
Oscar Robertson
Magic Johnson
Michael Carter-Williams
Ben Simmons
Lonzo Ball

咁牙波會係另一個大O MAGIC定一個MCW呢

rookie 30+9+10係乜撚野數據黎

落差大到

照咁睇佢既數據係平均,但同上面4個比個得分都爭幾遠
如果齋講助攻籃板 7+7唔知歷史上又有幾多個?

咪一樣

認真，牙波最差點都有廢閪差仔Level
廢閪差仔>MCW no doubt

其實唔計今場 命中率有改善

6+6都係得呢幾條友

咁睇落真係唔太差

floor rubio 差不多
ceiling 天空 但牙病仲高

如果係得RUBIO級數
應該新秀都未完就俾潮人賣左

差仔條撚屌
個Ceiling本應好撚高
屌

今年個stat衰過舊年咁多

原來lonzo由歷史級垃圾fg%已經上返正常小小
好過rubio rookie年

追上牙鐵先講啦

拿棄將來講

Rubio真係毒瘤來

你地無睇PP後生個時,因為個時Boston係魚腩

竟然話佢拎冠後吹大咗,真係

可以睇番佢一直Rookie到07-08拎冠個年D數據先啦

一直都係All star一份子啦

利申: 早日執屋搵番件Reebok年代既PP波衫

我早排都搵返件張伯倫球衣

miss the old days

阿狗個件下話

PP自比我皇Kobe

事實如果冇組三巨拎個一個fmvp
你會覺得佢>Melo?

Rondo勁定Rubio勁?

問廢話
Jordan勁定DeFrozen勁

還要問嗎

因為呢個係潮人fans post

緊係差仔啦
上年依度有好多專家又話Rondo無射波又刷助攻
又話咩逼撚死雙塔 又毒瘤之類

都想搵返班專家出嚟解下話

我就一直認為rondo勁啲嘅

我一直都覺得RR9勁啲

咁係呀嘛 前排刷左廿幾個助攻 垃圾 淨係識刷

佢今年係有撚番射波定點啊
雙塔成日拉出去射三分你又盲左定點
唔講真係以為確定左燒鵝強勢重返PLAYOFF啊

夫子

其實RR9比黎無意思啦 俾雙塔Ricky個數據都會靚架

不了，廢閪差仔=全nba最低賤垃圾正選PG

咁睇啦

我覺得rondo嚟左隊波順左原因大部分係因為佢解放左holiday

其實就邊個pg都帶到呢個效果出嚟

第二原因係佢會係場上叫人點做，holiday 只會叫人做幾秒後嘅嘢

第三先係佢助攻能力

你識條鐵咩
RR9係一個唔駛教練自己就識打既超級PG
可以一個就提升成隊既防守既球員黎
可以CARRY到雙塔係PLAYOFF邊緣
RUBIO呢D垃圾點做到

你淨睇佢優點唔駛睇缺點咩
又唔諗下精遲點解成日要追分就放佢入雪櫃出NELSON
當然你可以一句精遲ON9就算

不過毫無疑問差仔唔會做到Rondo劃play守last play嘅能力

冷靜d

我講佢隊波順左原因咁緊係講優點啦

唔通順左原因係因為佢射波屎咩

作為fans緊係最清楚佢缺點

不過連登嘈真係無乜為，都唔會有人轉立場

但1,3佢得

特別係1係最重要

大把人要波先識打波

條on9仔竟然要無波先識打

有時諗，朗度其實唔需要一個好勁既教練，因為佢本身自帶說明書。但性格上，佢需要一個心靈雞湯/球星伴侶形既教練

又要開始吹奏牙河了

Close game>屌球證>離場>球員為左教練爆seed

係
未見過有人幫我平反

咪玩啦
俾盡咪RUN幾個PLAY提下場個D
真係做教練成隊波要BUILD UP出黎
仲有賽前部署個D你試下一個球員做哂啊
你做得哂咪做NBA藤真囉
如果唔係
有幾個教練會咁陪你玩

文件

由今日開始啦

我認罪，季初唔應該成日笑鳩ig，唔應該吹捧Daj

成日都有人質疑文件河係塞奪冠既重要性，只可以講佢既貢獻唔係simc/波波個種形式

幫我平反please
我唔係占狗啊屌

河博士=太撚Lu威力強化版

其實大家都係講笑姐

咪咁開心住

你中意球皇嫌疑仲係好大

其實我幾中意牙波同埃豬

但係可惜佢地係潮狗

如果當年潮發神經揀左jaylen brown就好

=.=
我唔否認佢退休之後由憎佢變幾鍾意睇佢打波

以湖人性格好快就賣

就嚟有得中意

師傅梗係勁過徒弟

咁佢緊係唔會做晒教練既角色，我既意思係要用到朗度，教練係臨場要對佢有信心，又或者係一d重要play放手俾佢試

btw 好明顯有啲人唔係講笑而係真心屈我係占狗啦

嘥邊王者同賤種咪例子

賤種is who

回憶小子？

揀咗咪又係湖

如果 Leonard 唔係打馬刺，佢應該會係我依家最鐘意果個現役球員

如果KD仲係打雷霆，應該都仲係我最惜嘅現役球員

應該變咗Prince/Tony Allen之流

第二隊肯定養唔成kawhi

有d射波既mkg

體系球員，養唔成好正常

Kawhi = 體系亞里沙

唔係應該體系mj or 負碌亞里沙 咩

體系mj係咪應該會勁過正版

Rr9可以單拖打得贏準備連霸既三巨熱水咩

2013.04.04雙OT然我皇

開左黑豹mode就GG

一隊波拎pg，jb做大佬核心應該一世無champ

但用kawhi就比到信心我

組巨頭咪得
You see see PP?

佢拎過先咁講啫

個隊佢算唔算"核心"都有得講下
雖則話就話fmvp

佢都算好彩，如果臨老無組巨頭我真心懷疑佢30年內入唔入到名人堂

當時核心係tp9

搵唔到
就算有 果日只都係吾皇,wade,bosh手風差/讓賽 所以唔計

原來係14年
記錯

summer我話可以叫木狼搵rondo
之後就嘈

木狼：西4

係
個結論係有個好啲嘅差仔洗乜要朗度
點知差仔轉個頭比人trade撚埋

再早d係我撩起rr9 vs rr9

鬧左成個po

因為要俾位鐵爺

哂氣啦，就算結論係Rondo>Rubio
都唔會影響依加西4係Butler打出黎嘅事實
換做係Rondo，一鳩樣會比人Trade走

#FireLukeWalton

咩叫好d既差仔

#FireTomThibodeau

咁wb/curry外嘅pg換teague都好難唔心動

你最尾嗰句up 乜春呀

一鳩樣會比人Trade走囉

就算當時個件係Rondo唔係Rubio
一樣會比肥T拎去換野啊
因為佢根本唔想要依Type PG

你去搵返係個工友啦

如果論到咁，你冇撚野呀
講d冇發生過嘅事，講到好似發生過咁撚樣

鐵鐵都幾慘，隊波排名升左咁多，佢都好似係罪人咁

#TradeTowns&Wiggins

邊有人會質疑鐵爺呢個真核

#FireJasonKidd

Sunny 做咩呢排咁火
係唔係仲放唔開湖人 trade dlo 同 draft Lonzo

55
咁你快撚啲屌鳩埋你班FF cp3去得成湖會拎多幾冠嘅fd先啦

Fuck Gilbert & Cuban

你自己鳩up當秘及
之後轉移焦點

所以話你條撚樣接受能力真係好低
小小野就話火

係吔係吔
原來2個rr9唔係同一type pg
Rondo 外投好撚穩啊

兜啦撚樣

木狼第四
塘鵝第八

？？？
Keep個RR9 Type係度同Butler搶球權？
係，我係度兜緊

臭g又jer我猢 攔返你肥T老母個西到啦

不了，我依加反3T狼

我講話考慮rondo 時
bulter係撚到咩柒頭
叻唔切

Loyalty?
4jim9

我講依句野嘅時候Butler唔係度？
你知唔知肥T想甩Rubio好耐？

屌你，咁你講乜撚rondo 同 bulter同場係tom 嘅木狼打波呀
九唔搭八

下面嗰句，你搵撚返之前d post loop 啦
又要講多次呀？

？
我係話如果當時個就算係Rondo，一樣會被人trade走

後面講左係因為肥T根本唔想要依Type PG

你屌乜鳩我如果論到咁啫？

依加Rondo係咪超班超到帶塘鵝入到西頭4啫？

又有交打

Rubi入到playoffs先好搵佢拿黎比rondo啦好嗎

喂喂喂
個陣比係講緊依家既兩件比喎
拉均比駛咩比啫

慢慢就算啦你
同類球員，都有分高低

隻抽隻抽隻抽

依加Rondo係咪仲係斷ACL之前個Rondo啊？.？

好得過Rubio幾撚多啊

肥T洗撚季中成日吹風話要攻擊型PG咩

我代入Rondo落Rubio個位好撚唔合理啊屌

繼續幻想啦屌你
都叫你搵返之前個post，慢慢睇

唔好嬲
有咩唔開心/意見不合就講出黎俾大家開心下

睇乜鳩
我岩岩回緊另一個人又唔係個陣嘅你

定係你會覺得上年隊狼換左Rondo會可以贏多10場入到playoff

當時講話換，係basic on 有其他movement 嘅情況下講
你條撚頭就直接代入，做乜春

你當時講換，關我依加回第二條友撚事？

條友回緊我呀on9
盲撚左呀？
摸突字啦你

呢排日日都開拖

嘩，笑撚左
咁都得
好野，真係好野

但之前開得最多既殺🐢大會又唔開

我睇返上面啲reply
有閪講到話要再換其他人咩

下下回覆都要搵返之前post
不得了

第一次見唔係因為禾皇同科比而開戰

多謝肥T爸爸

我湧我🐢波縮都開唔少啦
仲有呢次算係第二次RR9大戰

仲要我回覆係base on 佢講當時結論話Rubio>Rondo
但結果都係比人trade

我先話就算個下Rubio換做Rondo 一樣比人trade

之後你就沖出黎
有冇野啊你

狼心如鐵

FYR
6月22 trade butler
7月1 trade rubio

開戰通常都係同湖人有關
無數嘅湖人 topic, e.g. Kobe, dlo, Lonzo, Ingram, Luke, Randle, 黑哨論，三文治籃板等等
就算唔係講緊湖人 topic 通常都有湖迷參戰，e.g. 會員 #FireLukeWalton

你玩分身入潮post自己撐自己比人踢爆左好好笑

又要殺🐢dw
又要殺🐢 又要殺🐢 lm
每天都要殺🐢 又要殺🐢 又要殺🐢 lm
又要殺🐢 lm 又要殺🐢
又要殺🐢 又要殺🐢
又要殺🐢 dw
又要殺🐢
又要殺🐢 又要殺🐢
又要殺🐢 dw 又要殺🐢 又要殺🐢 lm
又要殺🐢 又要殺🐢 又要殺🐢 dw 又要殺🐢
又要殺🐢 dw
又要殺🐢
又要殺🐢 dw 又要殺🐢
又要殺🐢 又要殺🐢 又要殺🐢 dw
又要殺🐢 又要殺🐢
又要殺🐢 每天都要殺🐢
又要殺🐢 lm
又要殺🐢dw
又要殺🐢 又要殺🐢 dw
又要 殺🐢 又要 殺🐢lm

收皮啦，一直講緊之前
係你自己衝出黎柒

打大力D!

你Assume 我都係講緊你之前個post咋
邊撚個出黎柒啊 讀心神探

仲要你之前個論點係換Rondo+後續trade

我提都冇提過其他trade直接講Rondo replace Rubio

Hello?

有病就睇醫生啦
又冇腦又燥狂

一入黎原來隻dup緊
呢次好睇啦一邊以飛快既打字速度 加另一隻手搵舊post 用黎做有力既証據
一邊又用全力腦轉數+人身攻擊 做反應
快搵定人開定下個post 想追live

真心唔係我分身黎
我 copy & paste 想 quote 上面果條友果句未打完就 send 左出去
咁就比人屈我係第三人稱開分身幫自已講野
慣常手段黎，幫我講野就係假湖就係我分身，那邊實幫我講句公道說話都比人圍
上次我質疑到底係撐 dlo 定撐湖人果個 comment 有 19 個正評
無得再屈係我開分身撐自已啦

熱火上左東岸第四
Magic 開季咁好，依家跌到落尾二

明眼人都知magic 呢d 虛火黎 唔包尾算好

好明顯咪你自己衝出黎柒囉，仲講
唔知頭唔知路係度講
俾人屌就企定啦

咪話你九唔撚搭八係度up囉
你自己都篤爆左自己

打
給我往死裡打

我回邊個要你批準？
我回乜野內容要你批準？

你仲惡撚過共產黨喎

講一個topic唔撚講得其他論點其他野
一言論？

控制慾強到咁

咁我問你一句，up乜鳩
你就自己發茅話乜撚搵咩院友定乜春
你自己屌鳩完人就得？
傻閪

隻抽隻抽

你自己理解唔到屌我up乜春又得
琴晚有人話返工冇得睇波你串人返工場又得

你自己其身不正，屌乜人啊

我回邊個要你批準？
我回乜野內容要你批準？

呢知籃球post黎

你自己都識copy我啦
仲屌我邊個柒？
你自己發爛炸先

一開始就係你自己assume 我一定係reply緊你／講緊你個舊post啲野

又話我乜柒乜柒

你都on9
講開嗰樣野，你自己走去搭錯嗲
我問你一句，你又屌鳩我
俾我屌返又嬲嬲豬，都唔知做乜春
想開新話題，就咪撚reply 啦
熄燈訓啦，姑娘同你老母講星期六日冇得返屋企呀

笑撚左，我提出其他論點唔岩你心水叫搭錯嗲
你自己控制慾一言堂咋
仲我想reply個條友都仲係講緊rondo vs rubio
新乜春話題？

最後個句你同返自己講啦

kpop撚都係戇鳩仔

潮狗=傻閪

潮+kpop=傻閪戇鳩仔

屌極都唔撚化
唉，你覺得點撚樣就點撚樣啦
一言堂就直接問都唔撚問，屌柒你啦
呀玻璃心先生
柒又唔撚認

提下你啦
人地講
“個post 嘅結論係”
你自己睇唔撚到，係度亂鳩入

第一，想知我點樣搭錯嗲啫，又唔係覆你+都係講緊rondo+rubio

第二，如果你係屌鳩笑你工友，咁你咪一鳩樣玻璃心

有咩分別？
我就係話，就算個結論掉返轉，Rondo同Rubio交換位置，個刻Rondo都會比人Trade

?
我提出嘅就係依樣野，之後都解釋肥T唔鍾意唔想要依Type PG

咁你之後駁咩同類PG有高低之分啫

個post 嘅結論呀
個post 講乜你又唔撚知
就係度up
閱讀理解都要睇文章啦

係
個結論係有個好啲嘅差仔洗乜要朗度
點知差仔轉個頭比人trade撚埋

？
再一次證明我係回緊佢囉

唔撚洗睇前文後理咩on9
低能仔
唔怪得你唔撚明啦
你繼續啦傻閪

技窮啦下話？

上面佢前文，佢想平反返當時Rubio>Rondo

我咪再覆佢囉
？

=.=又嘈

除非你話依個原來係你分身啦
否則我唔知點解我會係搭錯嗲／回緊你

咁一係你係因為我話你係工友先屌鳩我啫

平反你咪回最頂囉柒頭
我地講緊個駡戰post，都冇討論緊兩個球員，
你叻唔切係度up
回錯就認啦

上面個張圖咩事
唔係我cap架wo

臭g真係好鳩小器

我回破碎虛空唔係回你喎
你係咪有問題？
佢兩個回覆個內容根本有關係，要我同一內容回兩個回覆？

依樣我認喎

好好睇

repost

我係回緊佢喎

兩個互block算啦 嘈到人身攻擊
成個post就快比你兩條友洗哂啦仆街

已經開撚左個分支啦
睇唔撚出已經轉左去講緊個post本身呀？
你要回咪上返去回囉，隔山打牛咩玩法呀

屌仲要原來同一個引用緊
咁更加證明我冇問題啦屌

都話佢有本小器簿

樓豬燈到之前嘅交易都出曬嚟=.=

佢兩個回覆都有關係
我回一個唔回一個
定分開回哂2個？

隔山打牛論真係好笑

咪嘈啦

邊個含得我爽嘅

我咪判邊個贏

佢蠃

睇下人最尾個討論圍繞住乜先up啦？
你理解能力咁有問題
點講落去姐

第一，點解一定要係講你個post啲野
第二，佢就係想幫Rondo平反，話Rubio之後都比人Trade走埋
我先話個刻擺Rondo換Rubio個位都一樣結果

我想知，點解唔關事
又或者，你有咩資格話唔關事？

繼續 唔好俾佢停

咩點解姐？咁係講緊個post
你又唔知之前討論過咩，當時討論個情況，時間係乜
你又要插入黎，做乜撚姐
插入黎講自己想講嘅講
之後問下又唔撚得
wtf?
搲撚曬頭

兩隻rr9係咖哩哥面前都係垃圾咁ok啦

呢個真
不過日狗VS泡狗我都係G持日狗啦

咁你究竟係屌我搭嗲定話你工友啊
佢第二個回覆話Rubio之後比人Trade埋走

係我睇錯定點啊，我主要就係木覆佢依句野，關你前post討論緊咩撚事咩

如果你係想屌我插你嘅，咁你之後同我嘈乜啫，直接屌鳩我話你唔屌得啦

依個真
咖喱哥依加個per仲痴線個73勝個季

係咖哩哥面前

做乜唔幫你兄弟拖

聽日有熱火對溜馬 兩隊今季最有驚喜嘅球隊大戰

駁唔到

最後東岸冠軍咪又係吾皇總冠軍咪又係禾蛹

又屌又插

題目唔係我皇 唔幫啦

我都唔係迷占
咪撚拉我落水啦屌

4占狗

你係護占四大天王之首

都是個句啦
係咪又唔計我笑我皇黑哨，dirty，走步個啲先

唔可以同時屌你兩樣野咩
你唔知嗰陣講過乜春

嗰陣係講tom要清走rubio 同dunn
咁rondo又想離開公牛
就話不如試下rondo ，黎打，做下veteran 教細路，正選後備都得
之後就開始駡戰
班人就話死攬rubio ，又話rondo廢

你就冇啦啦話咩如果當時係rondo 都同樣下場
又冇撚啦啦，話咩係jb 功勞
又話rondo 係度jb 冇球權
都唔知做乜春

唔好俾佢停

Agger

Hi
你仲未知我講咩
我本身就係想回破碎虛空，佢話最後Rubio都係比人Trade撚埋
我先覆返佢話Rondo 換落去都一樣會比人trade
佢兩個回覆都係想幫Rondo平反
我最想講嘅係佢話Rubio都比人trade依一樣野

之後我再解釋原因係肥T唔想要依類PG

根本就唔關你之前個post up個堆野事

即係佢無啦啦提Rubio最後都比人trade依樣野就可以
我就唔可以就依樣野提出評論？

係你之後出返黎講我先再詳情啲講點解咋喎

好想佢有個fmvp

which mean 即係第一樣野你自己捉錯用神

屌鳩我笑你先係原因啦

如果佢15 17都拎到FMVP其實有資格挑戰下Magic個第一PG
依加就難啲

btw 今季keep到個效率的話，拎第三次MVP都唔奇

想問熱係咩事
無亮眼新秀
waiters傷
白邊一係傷一係minutes限制

做咩打成咁

咁要LUE落痾打夾禾杜唔夾手感囝

trade湧士名叔

有上年最佳教練三強賓仔

留意返上年熱火係全NBA下半季打得最好個隊

證明左賓仔執教能力

比啲火我

先後次序嘅分別呀低能仔
rubio 走基本已成定局
之後先話搵rondo
你唔撚當時個情況
咪講得出咩如果係rondo 點點點點
都痴撚線，咁都有得如果如果

都係
不過仲有一兩條友係打得特別好架
除咗dragic，因為佢不嬲都好穩好惦

又唔知當時個結論得出係咩時間
講d野又不知所謂
問一問又發老脾
傻閪

你乜撚野啊
仲FF緊我講緊你個post啲野

破碎虛空想講嘅係Rondo vs Rubio嘅個人能力
我先覆佢話，即使換上破碎虛空認為比Rubio更強嘅Rondo，係個個情況下，都一樣會比人trade，因為交易Rubio個陣，已經Trade左Butler返黎
之後我再解釋肥T其實係一早唔想要依類PG

根本就冇關你個post啲野
你再提黎講有咩用啫
係你一直assume 我講你個post d野，話我搭錯線啫

笑左，咁又發老脾
我個下就擺明refer返你話人係工友啦
你無啦啦話人就可以
我話返你就係發老脾

隔住個mon都聽到d打字聲

用緊電話，冇打字聲

有sunny真係熱鬧好多

Sunny大哥

食緊飯入黎行個圈原來仲打緊

sunny以前係高登已經慣左1打29啦
區區一個四天王之首 算得係咩

諗唔到我up左句邊個RR9勁就鬧左咁耐交

幾時有機會四大天王齊出手

( Show Blocked User - 娜妹 )
廢jer 唔幫自己兄弟

所以你咪on撚鳩囉
支線講緊個post，你突然冇撚啦啦抽離，仲要講d無限可能事情，屌鳩人屌你

同埋呢，當時呢，jb未去木狼架，rubio傳緊要清呀

如果有rondo，可能成隊防守唔同，又分配好球權，打得好
如果係cp3，可能入埋西決
如果你老母冇生你，世界好美好呀
如果

熱水呢d 19波 無pick無星
到最尾咪又係playoffs一輪
不如學76徹底tank

重建幾時係得TANK一條路

lebron 幾耐未試過低過10分

仲loop
講左N次
我回緊嘅係破碎虛空今日講個句，係今日講啊
最後Rubio都比人trade撚走埋

關你個post撚事，
同埋我回乜關你撚事咩，成日講當時當時

都係覺得油頭等緊機會再組巨頭隊
同埋以油頭個性格邊肯tank

一句講曬
RR9>RR9

今年adebayo同whiteside 底好強

硬係覺得下年就換鳩走哂依家堆人再追FA
佢都會做得出

人地講呢句係base on個post
你又死唔撚認係關事
你自己講d，同人地個時序都唔撚同，咪屌鳩你囉
講d野又唔make senses， ff
我屌你咁多樣野，要數曬出黎咩

自己講on9野又撚認
rondo 係木狼搶jb 球權
真係聽到nick young 咁撚樣
避呀，避開呀

同意
分分鐘下年見Whiteside仲有價拎去清cap

都無星邊有人去

無星家陣都叫有成績你吹咩

傷癒復出後蠻不講理，Stephen Curry最近默默的把自己本季真實命中率大幅拉高，暫時超越了他不可思議的2016年球季。

2016年例行賽的Curry有多恐怖？ 投進破天荒402顆三分，三分命中率還高達45.4%，投籃也來到50.4%，罰球90.8%，達成非常高標的『180俱樂部』水平，真實命中率66.9%。
.
而本季Curry目前真實命中率達到67.1%，雖然這不能代表他狀態比他2016年球季還好，可是也意謂著他正打出生涯第二巔峰的賽季，且還是有Kevin Durant在隊的情況下。

🏀根據StatMuse網站統計，Curry復出五場比賽，上場162分鐘裡拿下176分，平均一分鐘他就得超過1分，效率很誇張，真實命中率達到79.2%更是恐怖。

至於Kevin Durant，他有可能出戰明天與快艇的比賽，假使出賽，他又可以拿下25分，那他將成為歷史上第二年輕達到20000分的球員，只僅次於LeBron James。

HBK

呢啲團體波俾到盡真係當年60勝一線鷹咁，要上一層睇下dragic有冇最後進化，侍仔傷好大爆發打出all star水平，否則東二輪係盡頭

空降粒星做一哥加侍仔同班頂級綠葉夠做

咁你清哂d人 簽咩返黎？
吸引邊個組團？

你乜撚野啫，係都要死咬我要跟個時序

破碎虛空擺明就係因為Rondo近排啲表現先幫佢平反返啦

仲有啊，我個句係

問句黎架

希望dragic 有all star

冇星就係
但熱火咁多年真正崛起個陣幾時少過星
依家打好D係引星既資本黎
仲有唔好唔記得佢GM係邊個

而家個勢 要有啦

揸旗最fit個陣入唔到as
唔通到依加開始dup先入到？

佢心諗，我個Bouns啊

The Philadelphia 76ers check out Tower Bridge at #NBALondon! 🇬🇧📸 @ London, United Kingdom

我諗今年 佢同Beal oladipo 三揀二入all star

清哂D人咪用CAP簽星囉
有一就有二啦
而點解會有一咪就係你成隊波文化體系個D囉
成績好都係資本黎OK？？

同埋Miami 個tax rate+大城市都係吸引星黎嘅因素

用下你個豬腦啦
有jb ，點解tom 仲會要rondo， 同佢個性格係bulls都已經唔啱嘅人呀
你唔知個時序，俾人屌你就應該啦
講d莫撚明奇妙嘅野
蝴蝶效應呀豬西

????????????
咁同我講嘅野有咩衝突

咪話左就算上季Rubio換做Rondo
係個刻都會比人trade囉

6月22 trade butler
7月1 trade rubio

佢咪就係想平反返，當時個post結論睇高啲嘅Rubio下場都係比人trade
我就答返佢，就算代入你覺得勁啲嘅Rondo落去
係個一刻都係會同Rubio同一下場
之後你屌我，我咪解釋：
一，有Butler
二，肥T一直放風要攻擊型PG囉

有乜問題啊？

用埋白邊清CAP 仲有咩人留低

梗係唔會用白邊啦屌
按佢風格
係都貼少少野清走堆千零萬約個D再追啦

James: I will take my talent to the south beach again

同意
分分鐘下年見Whiteside仲有價拎去清cap
??? 雖然唔係你講

屌你都講唔係我講
關我閪事咩

油頭：你想黎？我唔想要你喎。

咩啫
佢做得出架喎
清哂空間開幾份Max簽

打呀打呀 往死裡打

I will take my talent to the West Coast

LAL

我意思個流程：
清白邊清哂Cap>開幾份Max，搏有一個想要錢／玩嘅星>第二，第三個

前題係邊有可能同時三個MAX級球員完約咁易出現
更大機會係留白邊
追多一粒OR兩粒星
咁就合理

GSW

個人認為白邊唔係油頭個plan入面

都冇咩FA好過佢啦
除非佢下年目的係PG加表弟囉

呢個POST好耐無打交

咁白邊仲有2+1嘅

可能係名叔呢

白邊依條撚樣真心吹大左

粒波去左佢個度9成都出唔返黎

好撚影響ball movement

我諗除非有個超級PG(CP3,Harden)夾佢佢先發揮到功用

on9仔 before bulter ar
仲唔撚明呀？
before bulter你講d 野咪唔撚make sense 囉
第一，你點知rondo 去到timber wolves 會點
死係度講乜乜乜，你唔撚俾會打得好，lead 得好
如果論到冇邏輯，9up ，冇辦法證明
第二，假設，rondo一早去左timber wolves ，bulter都唔會去，因為兩個不和
你係咁同人講bulter後仲乜鳩姐，鬼唔撚知咩，以為自己好撚醒定點

同人地講下笑
就波台風紀上身
係度睇唔過眼
你地又冇屌鳩我
出黎做野咪知囉
返工成日都又悶又重複
好似庇護咁
都唔知你出頭做乜鳩

一定要FF Rondo Lead得好？
我唔覺得換左Rondo可以幫上年隊狼贏多10場以上喎
1. 佢斷過Acl，球場影響力已經冇以前咁勁，佢係咁超班嘅，帝王入到playoff未，依加入塘鵝大爆發未？仲係第8咋
2. 都係個句，肥T根本唔重用依類PG，係唔重用嘅情況之下要估佢可以帶贏多10場？

唔知我有幾冇邏輯

仲有，Butler 鬼有no trade clause
佢比人交易過去架，唔去唔去

btw 記得季尾有新聞話Butler想Rondo stay

好彩仲未完
繼續

往死裡打

打狗怎能少了我

無限ff啦你
所以我咩又ff 囉
講d唔會發生，又冇可能發生嘅幻想
有無限種可能性
有一樣少影響，可以帶好多重影響
睇野咁撚單向表面
如果乜鳩姐
都話你要知rr9 vs rr9我講過乜

有消息話登登 可能打木狼個場出返，有無好得咁快

淘寶火對溜馬幾好睇

你咁講所有球評／記者失得業啦
佢地都係FF鳩up估啲未發生／冇發生嘅野架咋

喂仲有，講2句點樣畢拿唔想同Rondo打波同點樣reject球隊交易

狄有冇咁勁

未發生，有機會發生嘅事，係冇問題，呢d叫預測
講d時間已過，當時如果點點點，完全唔會有機會發生嘅，講黎做乜，what if Oneal 冇離開湖人會點，有幾千種可能性，講呢d係on9
分清未呀小朋友

你呢d ff都不如，係講廢話

咁個堆FF what if thunder kept harden /what if chris paul went lakers 嘅專家都食得屎了

解釋畢拿點唔想同rondo打波+冇霸王條款下拒絕球隊交易

親口講同傳風出黎
唔知邊個準啲了

冇野up 咪廢up 下囉，當9up story 睇下笑下
有撚人講到好似你咁on99
可以點可以點
想唔想trade 球隊雖然有最終決定權
但有時都會同球員傾下
由其係當家球星
呢d唔係叫霸王條款，係mutual respect

搵到又話唔係，你真係好撚野

點樣可以點就點，睇過，你係咪覺得Rubio換左Rondo可以幫木狼升最少十場勝場啫

同埋，如果上年Rondo係狼，佢地之間就冇不和事件啦
點因為唔想同Rondo打波而唔想去啊

都唔講公牛最後會唔會因為socalled respect 而放棄堆asset

最近我由熱水變返熱火

唉，你繼續what if 啦
冇得證明既事，你就講到好似事實咁撚柒樣
要base on what 再去what if 係你d on9仔先會信

熱火班人好多偏貴

都唔易搵下家

叫你答我係咪可以升到at least 10勝啫
係就係，唔係就唔係架啦。
你琴晚又講到同類PG有高低，所以我咪問你Rondo係咪咁超班囉

唔係嘅，咪可以合理推斷到係同一情況下，Rondo下場都一樣囉
都唔講前有帝王小牛末年綠軍個版你睇

whiteside好7 明明走晒步仲要同球證講 個球證仲要好認真重做佢個動作 笑4我

今日狼仔齊陣
屌雷又輸

我係唔會答你what if what if what if架
要講rondo好過rubio 幾多，我都講過，唔想再講
小朋友，繼續活在過去幻想啦
我就鍾意睇現在同未來

不了，雷一打西上半區球隊就上身

咖哩訓練跣親腳踝小拗 今日缺陣

花式輪休

仆街 袋幾千萬一年成日射波

呢下真係假 你試大戰 睇下佢出唔出

買左飛睇你個d真係

芬蘭仔比por仔更似司機

加早退

屌個sunny好撚煩 唔知嘈乜尻 覆個reply都要睇哂以前啲post先覆咩 個個似你條毒撚咁撚得閒咩 弱撚智

一句講哂
以今時今日Rondo 影響力可唔可以幫一隊西區球隊升十勝

唔好話咩FF啦

一向評啲球員能力都有類似野，eg KD Curry LBJ Level player 有能力帶到魚腩入playoff

你繼續逃避啦下

Adams off foul?

猢狗係咁

其實無得FF既話籃球po真係少左好多討論空間

估點trade 又唔得，MJ vs LBJ又唔得，LBJ會去邊又唔得

我當然覺得rondo>rubio

但教練係肥T既話都一定會trade rondo,因為佢真係放風放得好緊要話要攻擊型pg

但當然，可能木狼老闆好中意rondo，唔撚比trade

點G姐

燈

Thunder

屌你老味癗

Fat T=GM
如果因為一個球員而炒鳩佢
咁快撚啲

我屌你老母個要求會唔會嚴格左少少

係大部分球隊未必有，但燒鵝可能有

因為holiday唔控真係好好多

上場wb發脾四，內部散散地，雷會輸

喂adams喂到框邊都炒兩球

GM都係袋人工姐

佢已經超越左ff
ff 都可能有一日會實現
依家係冇可能

講緊二次大戰，唔睇過歷史就出黎up
好撚野
我冇睇曬架，我當時有參與，發起討論，所以就記得，用下腦啦傻仔

MJ VS LBJ會有可能實現？
96Bulls VS GSW有可能實現？
15騎士齊陣打總決有可能實現？
17LBJ KD互換有可能實現？

咁好多野唔洗講了

哂鳩氣啦你
本身就唔係回你，回緊另一個人句野，你死都要拉埋落你個post啲野度

我都係猢

靠阿龜先反超翻

屌你老尾歷史學家咩
一定要睇過先得？
咁我冇睇過既話係咪唔講得兩個rr9啊

靠肥鈍

小朋友，繼續活在過去幻想啦
我就鍾意睇現在同未來

但係湖人球迷唔係咁多隊中最鐘意J自己輝煌歷史咩

我一開始咪屌鳩你如果論囉柒頭

瘤 不了

Jamal Crawford連續兩球無解2分

一句講rondo 係木狼會點
又講咩時間既rondo 入咩時間既木狼
咁撚闊

你都on撚鳩
講野前可唔可以用下個腦

湖人未來黑到咁點睇啊

講完咪全部得個吉
會有乜結論

歷史都大把如果論啦
如果希特拉冇打蘇聯
如果孔明肯用子午谷
如果蔣介石贏國共內戰

咁係咪唔討論得
唔係嘅，我講有咩問題

係嘅，你又有咩資格唔比人討論

咁如果完又如果
人地會講好多種可能性
你想同人比？

我屌柒你又洗揀日咩

所以咪要睇歷史

講野開始亂了

唔洗
講咁多原來係咁

我鍾意湖人唔J歷史....我...我....鍾意黎把撚啊...

雷 d to

你咪ignore 曬之前d野囉
一句話rondo 係木狼會俾人trade
又唔講個scenario 係點
仲覺得自己講野好valid

鼓佬半場18+13

我答你呀，如果rondo 場場playoff mode，後bos 4巨時能力同狀態，一直係木狼打，打到有wioggins dieng KAT，西岸列強tim

雷爭氣啲啦

依家人地就係講緊舊年既rondo代入舊年既rubio

rondo舊年幾時場場playoff mode過

邊撚度呀?睇過

歷史係已發生左o既事實
過去幻想，係永遠冇可能發生o既事
如果你鍾意隊波o既理由係 如果以前有10幾次champ ，就好啦，依家一定好有地位
咁咪幻想囉

Adams琴晚係咪打完飛機黎 籃底都air

咪淨係2個對調位置囉
你講依得有咩理據支持你啫
Rondo打呢3年爆過幾多次，睇過？
我拎返佢係綠軍最後一年，小牛，帝王，甚至公牛嘅表現出黎估計，總比你咁樣發爛炸扮極端合理啦

佢有撚講過?
再者，幾時rondo 咩，又幾時講過rondo 係幾時開始係木狼打
原來呢d唔洗考慮既
打2k?

冇講過？
講左幾撚多次上年Rondo取代Rubio 啊
問左幾撚多次換左可唔可以帶狼升多十勝啊

冇講冇講

屌你老母你都ON99

佢覆緊個條友話依家既rondo>rubio

咁仲講乜撚野幾時既rondo呀

用下你個死人腦 依家既rondo不外乎今年同舊年姐

潛艇又要打湧

猢狗可唔可以帶返隻狗走 講野毫無邏輯
嘈撚左成晚都係loop乜撚屌柒如果論

連人地講緊咩都唔撚知
屌你老母訓覺啦 影撚衰晒D死猢狗呀

ryan

點解adams守kat放咁多空位比佢走哂去協防
連守pnr都沉哂入去

今日超水準啦

我點解會話木狼要rubio 呀
係因為上年summer 話唔撚要rubio呀
先話搵rondo 黎頂下正選/後備
要搵個射手黎拉下spacing
你係要夾硬將rubio 直接同rondo 交換做比較
都唔知做乜撚野，完全係兩回事
邊有得咁樣直接講
再者
木狼當時既陣容
可以同以前bos比較下
KAT-> kg 內線核心
wiggins->pp mid range / drive in
Dieng->perkins dirty work
rondo
再搵個射手
講下可以考慮rondo又有咩咁唔合理

火箭主場真係剋撚住佢
6成罰球

芬蘭司機

wb上籃批鳩kat頸

Adams推kat

搵rondo頂rubio
又唔準用rondo同rubio比較?

講多次
Rondo依幾年展現出黎嘅影響力
根本說服唔到人佢可以帶到一隊得廿幾三十勝嘅西區球隊入playoff

入唔到playoff，自然求變架啦，仲要現實一大堆新聞講左肥T要攻擊型PG，唔重用Rubio

咁代入Rondo換Rubio
合理推斷係交換到Butler情況下，一樣會trade走Rondo

究竟係邊度有邏輯問題先

唔洗考慮其他因素既
打左幾耐，chemistry，氣氛，狀態，受傷
直接塞，塞你老母個西俾nigga呀塞

喂訓醒講D野同訓之前一樣既
俾D變化好嘛

佢死都要人跟佢舊post嘅野傾

但明明破碎虛空直接比較緊Rondo Rubio

公海：西書唔刷數據贏多十場

屌你
佢本身都冇答架啦
仲踩多2腳

一定可以直接代入啦
rubio 個問題絕對係多於攻唔攻擊
木狼都係
冇veteran 冇leadership 防守冇隊型 冇experience
如果rondo show 到係work
點解唔可以留係度係後備做大佬

冇影響力，今年pelicans 點會進步
冇影響力，上年playoff bulls 有rondo 冇rondo 點會咁大差距

大佬你搞緊笑?
chemistry，氣氛，狀態，受傷
你可以點考慮?

報銷左既rondo=報銷左既rubio = 兩個都無得出場 無撚用?
扯紅旗既rondo>扯下旗既rubio = rondo>rubio?

緊係用返呢兩年rondo同rubio打出黎既表現比較啦

冇錯牙

溜馬

melo好j到

跳得起

ariza今日上籃都炒兩球

炒完LAY UP未 火箭

咪係囉，可以點考慮
咁多野講，點直接比較
bulls 唔係季中搞不和，成績都可能冇咁差
睇個球員表現，可以直接咁講?
都唔講隊友因素啦

唔係冇影響力
係影響力有冇咁大啊碌撚

仲要肥T出名正選出得多
做乜春Bench大佬啫
留佢咪會爭JB Teague Wiggins 球權囉

Injury update for tonight's game: Stephen Curry (sprained right ankle) & Klay Thompson (rest) are out. Kevin Durant (right calf strain), Draymond Green (right knee soreness) & Andre Iguodala (left knee & hip soreness) are available to play.

KD出番黎
curry klay又可以抖番場

借問聲樓豬係咪過左身？

又係what if 再what if
都話有rondo 就未必會出現teague jb
你係要將d 野直接比較，都唔知做乜春
比較完又要跳去下一個what if
你if 飽佢

破碎虛空比較就得，我就唔得

開始唔知究竟仲嘈緊乜
又屌話唔會what if
咁用rondo>rubio呢個又係咪what if
定係其實純粹想黎多次rr9 vs rr9咋

Yogi今日食左屎

人地講緊possible changes
你就係夾硬要直接兩個跨時空互換

HB 都唔錯 個PULL UP J 出血

留d力打po仲好
curry都好似唔夠場數爭mvp

樓豬準備開po啦喂

入唔到playoff，肥T會換PG根本係必然事實

一上任冇耐已經放風要攻擊型PG

一句講哂快撚啲答我

假設返去201617開季前
Rondo 換 Rubio，其他唔變
你覺得狼入唔入到playoff(西8，41勝)

講得好清楚啦

原因咪就係屌你洗擇日囉

鼓佬20 20

Ellington

狗咬狗

熱水

點解要假設唔撚變姐
都話要rondo 去換係有其他因素下考慮而講
點解要其他唔變?

假設班細路聽話，肯做
假設rondo 冇受傷
假設rondo 冇發老脾玩野
假設tom 尊重 rondo 意見
why not?
成績會好過rubio 帶

學埋馬剌Ｄ野
睇住銀仔又罰錢

射波有醫生紙都吹你唔漲

一陣又屌人搭嗲，一陣又屌我笑你弱智
一陣又屌人如果論

點啫你諗好講邊樣未

嘈到仲未停 2位都應該攰啦，不如放下成見，做翻好朋友啦

三樣同時唔撚得？
所以咪話你表面單向囉

今年要入3分賽啦

N.Mirotic <> D.Favors is almost a done deal.

打交兄弟

我雷呢D正一欺善怕惡波 比西波更加西

要限制人言論嘅人，你同佢做朋友啦下

同第個人講野都唔比
又要搵返哂講過咩先討論得

傲嬌

係咁你就一開始就講啦
講下又一樣講下又一樣

同第二個人討論佢講嘅野又唔撚比，第一樣已經fail啦

係雞犬不寧

Jazz都唔係穩打po
Mirotic都肯？

畢拿

傳話Jazz教練可以最大化佢能力

公牛雙塔

其實想知雷上年又排第6
今年又排第6
咁整兩個all star番黎仲乜

完季再抽

塞住上年話我龜垃圾隊友果班人把口

唔知呢

可能synder吸引掛

favors終於走太好了

賣波衫都賺返哂啦

賣波衫

pg入到波未 係咁炒

其實想知湧15年又排第1
上年又排第1
咁整禾杜番黎仲乜

熱火七人上雙，另一個都8分
仲要起手次數都差唔多

人工一樣
唔破壞chemistry
仲可以減弱對手能力
仲可以賣球衣
真係唔換

牛係咪唔要Robin件垃圾了?

melo明明轉身過得好靚但係比towns扑柒

雷真係不了

雷

老啦

後生都唔會比字母 "block"

Wiggins勁撚到

字母手長腳長.,根本係怪物, 點計

安東尼肥仔,都三十四....係時候諗下D 癈老打法

個下冇啦，靚到咁都比人block
係字母身體太勁

睇下左治守唔守到佢.

PJ what the fuck this call

廢閪鐵1-4Ft

Michael Beasley is unstoppable

我湧都係賣波衫

其實係goaltending

但後生goaltending 都無

今年進步好大

由黃金工兵變到核心

早兩年鐘意打低位
今年轉玩顏射
會唔會佢先係新KD

dllm好心就比Beasley打 KP單打派膠

如果上年off season 塞軍換到

Kris Dunn笑死人 關鍵球air 學咩人1on1

NYK同公牛最尾互block

KP打排球

重選16 top 5你敢咀？

melo炒完未

Melo搭pg完全唔知打緊乜

俾個波melo iso/俾個波pg iso
其他人搶板/補樽/回防